行人路地磚癡膠水搞乜

第時整地唔係仲難咩

防止生草

係邊區？張德江條撚樣黎果陣灣仔都痴撚膠水
佢係防止人起到啲磚出黎掉

樓主弱智

只許州官種花不許百姓種草

周圍都開始有

你好正常